王祖藍話喺支境賺錢是香港嘅N倍，而家拍撒隆巴斯廣告？

王祖蓝：在内地赚钱是tvb的N倍，但tvb能培养优秀艺人，能吃苦

我見撚到撒隆巴斯搵佢做代言人，就唔撚開胃。
小支支咁好境，返香港拍廣告，咁屈就呀？

利申：不會買撒隆巴斯任何產品，直至換代言人、換廣告為止。

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

殺龍巴絲廣告只可以香港播？

你弱智？

又係條垃圾。

你張樓契呢？
樓市跌未呀？
大失業時代呢？

推

大把偽人都係為搵錢.....唔通講良心道徳高地咩....

呢啲人眼中只有錢

矮人問題？

殺龍巴絲都係老野買得多
人地先唔撚驚

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

用必理痛貼？

弱智

你唔識正面反駁？

碧咸拍廣告只可以佢本土播？

你讀多幾十年書先好學人上網啦

低學歷柒頭

push

上年開始大陸娛樂圈已經唔再俾香港藝人上去搵錢

tvb能培养优秀艺人，能吃苦
月薪幾千蚊，何止吃苦直頭吃草啦

baby?

罷買殺龍巴斯

整容baby 而家同佢老公一齊, 其實都唔算香港藝人

巴打我留意左你好耐 你好似好鍾意撩交嗌 你係咪內心好寂寞 好想seek attention
建議你做多d運動 少d胡思亂想

一野講中

企開d啦屌你老母
過街老鼠

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

何止吃草，直頭吃土

不嬲都冇用過

佢賣緊個隻係機乎無乜用咁濟, 我用過一次......

同藍屍一柒樣

理虧就唔回應

弱智🙈

呢條on9仔上到位已經係奇蹟，幾時跌返落嚟

TVB不等於香港啊
咁我信佢喎
TVB真係出名刻薄

但佢自己都仲有搞其他電影嘢

咁好食又返大陸搵食 好撚癲...

的士陳都上到啦，佢上到有咩咁奇

佢張樓契出現先還是流浮山刀手出現先

睇死佢都應該係ive仔

佢返大陸先合理
佢嗰種扮女人+浮誇式演技+爛gag+表情誇張
完全就係大陸春晚表演嗰啲feel
對香港嚟講過晒時兼老撚土啦

的士陳都算，雖然真係無眼睇
但呢條on9矮仔由內到外完全無一忽有可取之處
但就比人吹話有才華，扮女人扮on9（應該唔係扮）就叫有才華

個廣告唔係拍咗好耐呢咩？

堅係on9當有趣果種低級品味

吹水藍

但其實Exactly係大陸仔最buy嗰套

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人

但連迪麗熱巴都話冇工開，條撚樣會多job過迪麗咩？

真 見王祖藍想嘔

夠鐘巡樓未呀保安

蝗粗鹽代言撒隆巴斯
不了

tvb人工真係低bo

弱智低能賤蛆一隻 都唔知有咩咁好笑支那係咁好嘅就咪撚返香港直播生仔啦屌佢老母 佢同佢老婆一樣都咁撚核突

一路都係喺日本買返嚟用得唔得？
利申 冇買香港行貨好耐

俾人日日笑矮 唔搵多啲錢點平衡心理

垃圾撒隆巴斯 主要成份 薄荷樟腦
真係要止關節疼 用德國辣椒布

咁佢又冇講錯

想食兩家茶禮
同老婆一樣偽人偽到仆街

大把喎老細

撒龍巴斯 自己攞黎衰

學生表示之前有用開

只買日版 撒隆巴斯. . 一係買水貨.

你收皮啦屈機男！你啲閪錢捐咗未？
繼續你嘅精神勝利法啦垃圾

人地呢排賺夠掛，咪想比其他人賺下囉

睇佢啲對答中三畢業比到盡

逢親奶共偽人代言既產品
盡可能唔用
直到品牌回應同換人

決定等佢換人先會再買

罷買？

諗起佢當日post出嚟個一架垃圾車就好笑

你張樓契呢？垃圾

冰冰出事之後要交稅呢班撚屌即刻返香港搵錢 笑撚死

大陸盤生意好似收左皮

收皮啦死看更

佢大陸搵錢, 年收入最少半億以上 梗係奶到盡

He is very talented. Is there a chance for him to change "color"?

佢caption都殘體 你話呢